{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 엘린빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは11:00で、これに関する案内事項は次のとおりです。 予約した人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴が可能なペンションを予約する必要があります。 そうでない場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 未確定期間によって料金が誤って反映される場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 また、予約関連の特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室が提供されており、駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴が可能なペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていかない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットを連れていかない場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与えかねない行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定期間によって料金が誤って反映される場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約関連の特典はありますか？",
            "answer": "予約関連の特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室が提供されており、駐車も可能で、海水浴場が近くにあるので体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 717
    }
}